《超音鼠》大執造型 宣佈延期至下年二月十四上映

The Sonic the Hedgehog movie has been delayed to February 14, 2020. The film originally set to be released in November, but following a negative reaction to the design to the titular character in the first trailer, the movie has now been put back three months while he is reworked.

The news came via a tweet from director Jeff Fowler. The tweet reveals the new date, and states that the filmmakers are "taking a little more time to make Sonic just right."

最低限度，多番對手套